年初二拜車公 幫高官開年

更正：9:00am 入場

抽獎

林鄭
張建宗
陳𦘦始
陳漢儀

年初二press release:

為表達對🦠官狀病毒的失望

去車公廟為香港防疫求簽
欠銅鑼，風車，背心
欠解簽人
欠完事後總結分析
欠神學角度
欠記者

9:30am入場
9:50 完事
10:00 解簽
10:30 為表揚官狀病毒🦠呢個term, 我真係要頒個獎俾佢, 抽到會進入Dirty Team

推

鄉黑

抽走曬啲下簽未

有冇直播link?

蘋果

push